有冇人覺得沖完涼好似重穫新生？

沖完個熱水涼人都精神d ，做野都有效率d。
利申：每日沖兩次

沖涼可以進入冥想狀態，個人都會醒目咗

利申：十幾年日日沖兩次涼

根本就係
就好似 reset 完一樣咁 Pure

唔沖涼瞓唔到覺

沖凍水涼

咁涷沖完命都冇